<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Jednostavna kamera</string>
    <string name="app_launcher_name">Kamera</string>
    <string name="camera_unavailable">Kamera nije dostupna</string>
    <string name="camera_open_error">Dogodila se greška prilikom pristupanja kameri</string>
    <string name="video_creating_error">Dogodila se greška prilikom izrade video datoteke</string>
    <string name="video_mode_error">Mijenjanje na modus videa nije uspjelo</string>
    <string name="save_error_internal_storage">Dogodila se greška, mapa za spremanje promijenjena je u interno spremište</string>
    <string name="camera_switch_error">Mijenjanje kamere nije uspjelo</string>
    <string name="click_to_resume_preview">Pritisni sliku za nastavljanje pregleda</string>
    <string name="photo_not_saved">Fotografija se nije mogla spremiti</string>
    <string name="setting_resolution_failed">Postavljanje ispravne rezolucije nije uspjelo</string>
    <string name="video_recording_failed">Snimanje videa nije uspjelo, pokušaj koristiti jednu drugu rezoluciju</string>
    <string name="camera_in_use_error">Jedna druga aplikacija koristi kameru, zatvori aplikaciju i pokušaj ponovo</string>
    <string name="camera_configure_error">Dogodila se greška prilikom konfiguriranja kamere</string>
    <string name="camera_disabled_by_admin_error">Administrator je deaktivirao kameru</string>
    <string name="camera_dnd_error">Modus „Ne smetaj” je aktiviran. Deaktiviraj ga i pokušaj ponovo</string>
    <string name="photo_capture_failed">Snimanje fotografije nije uspjelo</string>
    <string name="video_capture_insufficient_storage_error">Snimanje videa nije uspjelo zbog nedovoljne memorije</string>
    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Koju kvalitetu kompresije fotografija trebam postaviti\?</string>
    <string name="faq_1_text">Ovisi o tvom cilju. Za opće namjene, većina ljudi savjetuje korištenje 75 do 80 % kad je slika dobre kvalitete, ali se veličina datoteke drastično smanjuje u usporedbi sa 100 %.</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="save_photos">Spremi fotografije i videa u</string>
    <string name="show_preview">Prikaži pregled fotografije nakon snimanja</string>
    <string name="shutter_sound">Zvuk otvora objektiva</string>
    <string name="back_camera">Rezolucije stražnje kamere</string>
    <string name="front_camera">Rezolucije prednje kamere</string>
    <string name="photo">Foto</string>
    <string name="video">Video</string>
    <string name="focus_before_capture">Fokusiraj prije slikanja</string>
    <string name="volume_buttons_as_shutter">Koristi gumbe za glasnoću kao otvor objektiva</string>
    <string name="turn_flash_off_at_startup">Deaktiviraj bljeskalicu prilikom pokretanja</string>
    <string name="flip_front_camera_photos_horizontally">Preokreni slike prednje kamere vodoravno</string>
    <string name="keep_settings_visible">Ostavi gumbe postavki vidljivima</string>
    <string name="always_open_back_camera">Otvori aplikaciju uvijek pomoću stražnje kamere</string>
    <string name="save_photo_metadata">Spremi exif metapodatke fotografije</string>
    <string name="photo_compression_quality">Kvaliteta kompresije fotografije</string>
    <string name="shutter">Otvor objektiva</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Jednostavna kamera – Snimi fotografije i videa</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Stvaranje uspomena nikada nije bilo lakše. Pruža lijepo sučelje bez oglasa.</string>
    <string name="app_long_description"> This handy camera is usable for both easy photo taking and video recording. You can quickly switch between the front and rear camera, modify the save path or limit the resolution. You will never miss the important moments of your life. There are many helpful settings available to make it even more personal, suited for your needs. Let\'s list some of them. The flash can be turned on and off or used as a useful flashlight, which is not seen often. You can pinch the screen to zoom in and out or toggle horizontal image swapping during capturing fantastic portrait photos. You can easily change the output resolution, quality, or aspect ratio with a few clicks, as you would expect from a modern camera app. This applies to both photos and videos. After taking a picture you will see the new photo thumbnail, by pressing which you can quickly open it in your preferred gallery. You will see a clear indication of when the photo gets captured, guaranteeing that the file has been saved. If you want to launch this easy camera at pressing your devices\' hardware camera button, you might have to disable the built in Camera app in Settings -&gt; Apps -&gt; Camera -&gt; Disable. In case you prefer quality over speed, you can enable an option for always focusing the camera in before taking a picture, to make sure the result is crystal clear. You can configure it to use volume buttons as a shutter, or to turn on flashlight by default at startup. It has multiple other settings related to the shutter sound, flash, photo metadata, photo quality etc. The output file path can be customized, so you can decide where you want your media saved. It supports both the internal storage and SD cards. Aplikacija je izrađena u material-dizajnu i standardno koristi tamnu temu, pruža izvrsno korisničko iskustvo za jednostavnu upotrebu. Nedostatak pristupa internetu pruža bolju privatnost, sigurnost i stabilnost od drugih aplikacija. Ne sadrži oglase niti nepotrebne dozvole. Potpuno je otvorenog koda, pruža prilagodljive boje. <b>Pogledaj cijeli paket „Jednostavni alati” ovdje:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>