<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Simple Camera</string>
    <string name="app_launcher_name">Cameră</string>
    <string name="camera_unavailable">Cameră indisponibilă</string>
    <string name="camera_open_error">A apărut o eroare la accesarea camerei</string>
    <string name="video_creating_error">S-a produs o eroare la crearea fișierului video</string>
    <string name="video_mode_error">Trecerea la modul video a eșuat</string>
    <string name="save_error_internal_storage">A apărut o eroare, dosarul de salvare a fost schimbat în memoria internă</string>
    <string name="camera_switch_error">Schimbarea camerei a eșuat</string>
    <string name="click_to_resume_preview">Faceți clic pe imagine pentru a relua previzualizarea</string>
    <string name="photo_not_saved">Fotografia nu a putut fi salvată</string>
    <string name="setting_resolution_failed">Setarea rezoluției corespunzătoare a eșuat</string>
    <string name="video_recording_failed">Înregistrarea video a eșuat, încercați să utilizați o rezoluție diferită</string>

    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Ce calitate de compresie a fotografiilor ar trebui să setez?</string>
    <string name="faq_1_text">Depinde de obiectivul dumneavoastră. În general, majoritatea oamenilor recomandă utilizarea a 75%-80%, atunci când calitatea imaginii este foarte bună, dar dimensiunea fișierului este redusă drastic în comparație cu 100%.</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="save_photos">Salvați fotografii și clipuri video pe</string>
    <string name="show_preview">Afișați o previzualizare a fotografiei după captură</string>
    <string name="shutter_sound">Sunet la realizarea fotografiei</string>
    <string name="back_camera">Rezoluțiile camerei din spate</string>
    <string name="front_camera">Rezoluțiile camerei frontale</string>
    <string name="photo">Foto</string>
    <string name="video">Video</string>
    <string name="focus_before_capture">Focalizează înainte de captură</string>
    <string name="volume_buttons_as_shutter">Utilizați butoanele de volum ca declanșator</string>
    <string name="turn_flash_off_at_startup">Dezactivați blițul la pornire</string>
    <string name="flip_front_camera_photos_horizontally">Întoarceți fotografiile cu camera frontală pe orizontală</string>
    <string name="keep_settings_visible">Păstrați vizibile butoanele de setări</string>
    <string name="always_open_back_camera">Deschideți întotdeauna aplicația cu camera din spate</string>
    <string name="save_photo_metadata">Salvați metadatele exif ale fotografiilor</string>
    <string name="photo_compression_quality">Calitatea comprimării fotografiilor</string>
    <string name="shutter">Obturator</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simple Camera - Capture photos &amp; videos easily</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Crează amintiri cu ușurinţă. Prezintă o interfață plăcută, fără reclame.</string>
    <string name="app_long_description">
        Această cameră practică poate fi utilizată atât pentru realizarea de fotografii, cât și pentru înregistrarea video. Puteți comuta rapid între camera din față și cea din spate, puteți modifica calea de salvare sau limita rezoluția. Nu veți rata niciodată momentele importante din viața dumneavoastră. Sunt disponibile multe setări utile pentru a crea cu uşurinţă aceste momente personale exact cum doriţi. Să enumerăm câteva dintre ele.

        Blițul poate fi activat și dezactivat sau poate fi folosit ca o lanternă utilă, ceea ce nu se vede prea des. Puteți folosi degetele pe ecran pentru a mări și micșora imaginea sau pentru a comuta schimbarea orizontală a imaginii în timpul capturării unor fotografii portret fantastice.

        Puteți schimba cu ușurință rezoluția, calitatea sau raportul de aspect cu câteva apăsări, așa cum v-ați aștepta de la o aplicație modernă de cameră foto. Acest lucru este valabil atât pentru fotografii, cât și pentru videoclipuri.

        După ce faceți o fotografie, veți vedea noua miniatură a fotografiei, pe care o puteți deschide rapid în galeria preferată. Veți vedea o indicație clară a momentului în care fotografia este capturată, garantând că fișierul a fost salvat.

        Dacă doriți să lansați cu uşurinţa această cameră la apăsarea butonului hardware al camerei de pe dispozitiv, este posibil să trebuiască să dezactivați aplicația Camera încorporată din Setări -> Aplicații -> Camera -> Dezactivare.

        În cazul în care preferați calitatea în locul vitezei, puteți activa o opțiune pentru a focaliza întotdeauna camera înainte de a face o fotografie, pentru a vă asigura că rezultatul este foarte clar.

        O puteți configura pentru a utiliza butoanele de volum ca declanșator sau pentru a porni în mod implicit lanterna la pornire.

        Dispune de numeroase alte setări legate de sunetul declanșatorului, bliț, metadate foto, calitatea fotografiei etc. Calea fișierului de ieșire poate fi personalizată, astfel încât puteți decide unde doriți să vă salvați mediile. Suportă atât memoria internă, cât și cardurile SD.

        Aplicaţia vine cu design material şi temă întunecată în mod implicit. Limitarea necesităţii accesului la internet vă oferă mai multă intimitate, securitate şi stabilitate decât alte aplicaţii.

        Nu conţine reclame sau permisiuni inutile. Codul sursă este complet open source şi oferă culori personalizabile.

        <b>Consultaţi întreaga suită de aplicaţii Simple Tools aici:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
