<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Jednoduchý fotoaparát</string>
    <string name="app_launcher_name">Fotoaparát</string>
    <string name="camera_unavailable">Fotoaparát nedostupný</string>
    <string name="camera_open_error">Počas prístupu ku fotoaparátu došlo k chybe</string>
    <string name="video_creating_error">Došlo k chybe počas vytvárania video súboru</string>
    <string name="video_mode_error">Prepínanie na video mód zlyhalo</string>
    <string name="save_error_internal_storage">Došlo k chybe, miesto uloženia bolo zmenené na internú pamäť</string>
    <string name="camera_switch_error">Prepnutie fotoaparátu zlyhalo</string>
    <string name="click_to_resume_preview">Pre pokračovanie prehliadania kliknite na obrázok</string>
    <string name="photo_not_saved">Fotografiu sa nepodarilo uložiť</string>
    <string name="setting_resolution_failed">Nepodarilo sa nastaviť správne rozlíšenie</string>
    <string name="video_recording_failed">Nahrávanie videa zlyhalo, skúste použiť iné rozlíšenie</string>

    <!-- Other aspect ratio -->
    <string name="other">iný</string>

    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Akú kvalitu fotiek by som mal použiť?</string>
    <string name="faq_1_text">Záleží to od vášho cieľa. Pre všeobecné použitie odporúča väčšina ľudí 75%-80% kedy je kvalita fotiek stále vysoká, ale výsledný súbor má oveľa menšiu veľkosť v porovnaní so 100% kvalitou.</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="save_photos">Ukladať fotky a videá do</string>
    <string name="show_preview">Zobraziť náhľad fotky po vytvorení</string>
    <string name="shutter_sound">Zvučka klapky</string>
    <string name="back_camera">Rozlíšenia zadného fotoaparátu</string>
    <string name="front_camera">Rozlíšenia predného fotoaparátu</string>
    <string name="photo">Fotky</string>
    <string name="video">Videá</string>
    <string name="focus_before_capture">Zaostriť pred fotením</string>
    <string name="volume_buttons_as_shutter">Použiť tlačidlá na ovládanie hlasitosti ako spúšťač</string>
    <string name="turn_flash_off_at_startup">Vypnúť blesk pri spustení</string>
    <string name="flip_front_camera_photos_horizontally">Preklopiť fotky z prednej kamera vodorovne</string>
    <string name="keep_settings_visible">Neskrývať tlačidlá nastavení</string>
    <string name="always_open_back_camera">Stále otvárať aplikáciu s aktívnou zadnou kamerou</string>
    <string name="save_photo_metadata">Ukladať exif metadáta fotografií</string>
    <string name="photo_compression_quality">Kvalita kompresie fotiek</string>
    <string name="shutter">Spúšť</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Jednoduchý fotoaparát - Ľahká foto a video tvorba</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Vytváranie spomienok nebolo nikdy jednoduchšie. Pekné rozhranie bez reklám.</string>
    <string name="app_long_description">
        Táto praktická kamera je použiteľná pre ľahké vytváranie fotiek, ako aj natáčanie videí. Viete sa rýchlo prepnúť medzi prednou a zadnou kamerou, zmeniť miesto uloženia súborov, alebo zmeniť rozlíšenie. Už nikdy vám neujdú dôležité momenty vášho života. K dispozícií je veľa užitočných nastavení, ktorými si viete apku prispôsobiť pre vaše potreby. Vymenujme si niektoré.

        Blesk môže byť zapnutý, vypnutý, alebo použitý ako baterka, čo nevidno v apkách často.  Gestami viete zoomovať, alebo si prestaviť horizontálne preklopenie fotiek pri tvorbe predným foťákom.

        Jednoducho si vieťe zmeniť rozlíšenie, kvalitu, alebo pomer strán pár kliknutiami. Presne tak, ako sa to od moderného fotoaparátu očakáva. Platí to ako pre fotky, tak aj videá.

        Po vytvorení fotky sa objaví jej miniatúra a ak na ňu kliknete, viete si pozrieť celú fotku vo vašej predvolenej galérií. Pri fotení uvidíte jasné znamenie vytvorenia fotky, čo garantuje, že fotka bola v poriadku uložená.

        Ak chcete tento jednoduchý fotaparát spustiť hardvérovým tlačidlom na vašom zariadení, možno budete musieť vypnúť predvolenú Kameru v Nastaveniach -> Aplikácie -> Kamera -> Deaktivovať.

        Ak preferujete kvalitu fotiek nad rýchlosťou vytvorenia, viete povoliť možnosť zaostrenia pred vytvorením fotky. To vám zaručí krištáľovo čisté fotky.

        Viete si nastaviť aj používanie tlačidiel na zmenu hlasitosti ako spúšť, alebo spustenie baterky pri spustení apky.

        Je tu aj veľa rôznych nastavení spojených s rýchlosťou clony, blesku, metadát fotiek, kvality atď. Cesta na ukladanie súborov môže byť zmenená, viete tak jednoducho zmeniť, kde budú uložené. Podporované sú ako SD karty, tak aj interná pamäť.

        Táto apka je založená na Material dizajne a má prednastavenú tmavú tému, poskytuje výbornú používateľskú skúsenosť pre ľahké používanie. Chýbajúci prístup k internetu garantuje lepšie súkromie, bezpečnosť a stabilitu ako ostatné apky.

        Neobsahuje žiadne reklamy a nepotrebné oprávnenia. Je opensource, poskytuje možnosť zmeny farieb.

        <b>Pozrite si celú sadu aplikácií na:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
