<resources>
    <string name="app_name">Simple Camera</string>
    <string name="app_launcher_name">Cámara</string>
    <string name="camera_unavailable">Cámara no disponible</string>
    <string name="camera_open_error">Ha ocurrido un error al acceder a la cámara</string>
    <string name="video_creating_error">Ha ocurrido un error creando el archivo de vídeo</string>
    <string name="video_saving_error">Ha ocurrido un error guardando el archivo de vídeo</string>
    <string name="video_setup_error">Ha ocurrido un error al configurar la grabación</string>
    <string name="video_mode_error">Ha fallado el cambio a modo de vídeo</string>
    <string name="save_error_internal_storage">Ha ocurrido un error, se ha cambiado la carpeta destino al almacenamiento interno</string>
    <string name="camera_switch_error">Ha fallado el cambio de cámara</string>
    <string name="no_permissions">No hay mucho que hacer sin los permisos para acceder a la cámara y al almacenamiento</string>
    <string name="no_audio_permissions">Se necesita el permiso de micrófono para grabar vídeos</string>
    <string name="no_gallery_app_available">No hay disponible una aplicación de galería</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="save_photos">Guardar fotografías y vídeos en</string>
    <string name="show_preview">Show a photo preview after capturing</string>
    <string name="shutter_sound">Sonido del obturador</string>
    <string name="back_camera">Back camera resolutions</string>
    <string name="front_camera">Front camera resolutions</string>
    <string name="photo">Photo</string>
    <string name="video">Video</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Una cámara con flash, zoom y sin anuncios.</string>
    <string name="app_long_description">
        La cámara se puede usar para realizar tanto fotografías como para grabar vídeos. Usted puede conmutar entre la cámara delantera y trasera, modificar la ruta de guardado y establecer el límite de resolución. Se puede activar y desactivar el flash, hacer zoom&#8230; Mientras se graba un vídeo el flash puede ser usado como una linterna.


        Si usted quiere lanzar esta aplicación presionando el botón físico de cámara, puede que tenga que deshabilitar la aplicación nativa de cámara (Ajustes -> Aplicaciones -> Cámara -> Deshabilitar).

        No contiene anuncios ni permisos innecesarios. Es completamente OpenSource y además provee un tema oscuro.

        Esta aplicación es tan solo una pequeña parte de una serie de aplicaciones. Puede encontrar el resto en http://www.simplemobiletools.com
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/library/src/main/res
    -->
</resources>
