<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Απλή Κάμερα</string>
    <string name="app_launcher_name">Κάμερα</string>
    <string name="camera_unavailable">Μη διαθέσιμη κάμερα</string>
    <string name="camera_open_error">Παρουσιάστηκε σφάλμα κατά την πρόσβαση στην κάμερα</string>
    <string name="video_creating_error">Παρουσιάστηκε σφάλμα κατά τη δημιουργία αρχείου βίντεο</string>
    <string name="video_mode_error">Η εναλλαγή σε λειτουργία βίντεο απέτυχε</string>
    <string name="save_error_internal_storage">Παρουσιάστηκε σφάλμα, η αποθήκευση του φακέλου άλλαξε σε εσωτερικό χώρο αποθήκευσης</string>
    <string name="camera_switch_error">Η εναλλαγή κάμερας απέτυχε</string>
    <string name="click_to_resume_preview">Κάντε κλικ στην εικόνα για συνέχιση της προεπισκόπησης</string>
    <string name="photo_not_saved">Δεν ήταν δυνατή η αποθήκευση της φωτογραφίας</string>
    <string name="setting_resolution_failed">Η ρύθμιση της σωστής ανάλυσης απέτυχε</string>
    <string name="video_recording_failed">Η εγγραφή βίντεο απέτυχε, δοκιμάστε να χρησιμοποιήσετε διαφορετική ανάλυση</string>

    <!-- Other aspect ratio -->
    <string name="other">άλλο</string>

    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Ποια ποιότητα συμπίεσης φωτογραφιών πρέπει να ορίσω;</string>
    <string name="faq_1_text">Εξαρτάται από το στόχο σου. Για γενικούς σκοπούς, οι περισσότεροι συμβουλεύουν τη χρήση του 75%-80%, όταν η εικόνα εξακολουθεί να είναι πραγματικά καλής ποιότητας, αλλά το μέγεθος του αρχείου μειώνεται δραστικά σε σύγκριση με το 100%.</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="save_photos">Αποθήκευση φωτογραφιών και βίντεο σε</string>
    <string name="show_preview">Εμφάνιση προεπισκόπησης φωτογραφίας μετά τη σύλληψη</string>
    <string name="shutter_sound">Ήχος κλείστρου</string>
    <string name="back_camera">Αναλύσεις πίσω κάμερας</string>
    <string name="front_camera">Αναλύσεις εμπρόσθιας κάμερας</string>
    <string name="photo">Φωτογραφία</string>
    <string name="video">Βίντεο</string>
    <string name="focus_before_capture">Εστίαση πριν τη λήψη</string>
    <string name="volume_buttons_as_shutter">Χρήση κουμπιών έντασης ως κλείστρο</string>
    <string name="turn_flash_off_at_startup">Απενεργοποίηση φλας κατά την εκκίνηση</string>
    <string name="flip_front_camera_photos_horizontally">Οριζόντια αναστροφή φωτογραφιών μπροστινής κάμερας</string>
    <string name="keep_settings_visible">Διατήρηση εμφανών κουμπιών ρύθμισης</string>
    <string name="always_open_back_camera">Πάντα άνοιγμα της εφαρμογής με την πίσω κάμερα</string>
    <string name="save_photo_metadata">Αποθήκευση μεταδεδομένων exif φωτογραφίας</string>
    <string name="photo_compression_quality">Ποιότητα συμπίεσης φωτογραφιών</string>
    <string name="shutter">Κλείστρο</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Απλή Κάμερα - Εύκολη λήψη φωτο &amp; βίντεο</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Πολύ εύκολη δημιουργία αναμνήσεων. Ωραίο περιβάλλον χρήσης χωρίς διαφημίσεις.</string>
    <string name="app_long_description">
        Αυτή η εύχρηστη κάμερα είναι χρησιμη τόσο για εύκολη λήψη φωτογραφιών όσο και για εγγραφή βίντεο. Μπορείτε να κάνετε γρήγορη εναλλαγή μεταξύ της εμπρός ή πίσω κάμερας, να τροποποιήσετε τη διαδρομή αποθήκευσης ή να μειώσετε την ανάλυση. Δεν θα χάσετε ποτέ τις σημαντικές στιγμές της ζωής σας. Υπάρχουν πολλές χρήσιμες ρυθμίσεις για να γίνει ακόμα πιο προσωπική, κατάλληλη για τις ανάγκες σας. Ας απαριθμήσουμε κάποιες από αυτές.

        Το φλας μπορεί να ενεργοποιηθεί και να απενεργοποιηθεί ή να χρησιμοποιηθεί ως ένας χρήσιμος φακός, ο οποίος δεν φαίνεται συχνά. Κάνετε μέσω χειρονομιών την μεγέθυνση και σμίκρυνση οθόνης ή εναλλαγή οριζόντιας εικόνας κατά τη διάρκεια της λήψης φανταστικών πορτρέτων φωτογραφιών.

        Μπορείτε εύκολα να αλλάξετε την ανάλυση εξόδου, την ποιότητα ή την αναλογία πλευρών με μερικά κλικ, όπως θα περιμένατε από μια εφαρμογή σύγχρονης κάμερας. Αυτό ισχύει τόσο για φωτογραφίες όσο και για βίντεο.

        Μετά τη λήψη μιας φωτογραφίας θα δείτε τη νέα μικρογραφία φωτογραφιών, πατώντας την οποία μπορείτε να την ανοίξετε γρήγορα στην προτιμώμενη συλλογή σας. Θα δείτε μια ευκρινή ένδειξη για το πότε η φωτογραφία ελήφθη, εξασφαλίζοντας ότι το αρχείο έχει αποθηκευτεί.

        Αν θέλετε να εκκινήσετε αυτήν την εύκολη κάμερα πατώντας το εικονίδιο κάμερας τησ συσκευής σας, ίσως χρειαστεί να απενεργοποιήσετε την ενσωματωμένη εφαρμογή Κάμερα στις Ρυθμίσεις -> Εφαρμογές -> Κάμερα -> Απενεργοποίηση.

        Σε περίπτωση που προτιμάτε την ποιότητα περισσότερο από την ταχύτητα, μπορείτε να ενεργοποιήσετε την επιλογή -Πάντα εστίαση- της κάμερας πριν τραβήξετε μια φωτογραφία, για να βεβαιωθείτε ότι το αποτέλεσμα είναι κρυστάλλινο

        Μπορείτε να ρυθμίσετε τα πλήκτρα έντασης ήχου ως κλείστρο ή να ενεργοποιείτε το φλάς από προεπιλογή κατά την εκκίνηση.

        Έχει πολλές άλλες ρυθμίσεις σχετικά με τον ήχο του κλείστρου, το φλας, τα μεταδεδομένα φωτογραφιών, την ποιότητα των φωτογραφιών κλπ. Η διαδρομή του αρχείου εξόδου μπορεί να προσαρμοστεί, ώστε να μπορείτε να αποφασίσετε πού θέλετε να αποθηκευτούν τα πολυμέσα σας. Υποστηρίζει τόσο την εσωτερική αποθήκευση όσο και τις κάρτες SD.

        Διατίθεται με σχεδίαση υλικού και σκούρο θέμα από προεπιλογή, παρέχει εξαιρετική εμπειρία χρήστη για εύκολη χρήση. Η έλλειψη πρόσβασης στο διαδίκτυο σάς παρέχει περισσότερο απόρρητο, ασφάλεια και σταθερότητα από ό,τι άλλες εφαρμογές.

        Δεν περιέχει διαφημίσεις ή περιττές άδειες. Είναι πλήρως ανοιχτού κώδικα, παρέχει προσαρμόσιμα χρώματα.

        <b>Δείτε την πλήρη σειρά των Απλών Εργαλείων εδώ:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
