<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Eenvoudige Camera</string>
    <string name="app_launcher_name">Camera</string>
    <string name="camera_unavailable">Camera niet beschikbaar</string>
    <string name="camera_open_error">Fout opgetreden bij toegang verkrijgen tot de camera</string>
    <string name="video_creating_error">Fout opgetreden bij aanmaken van videobestand</string>
    <string name="video_mode_error">Schakelen naar de videomodus is mislukt</string>
    <string name="save_error_internal_storage">Er is een fout opgetreden, de doelmap is gewijzigd naar interne opslag</string>
    <string name="camera_switch_error">Schakelen van camera is mislukt</string>
    <string name="click_to_resume_preview">Klik op de afbeelding om voorbeeldweergave te hervatten</string>
    <string name="photo_not_saved">Foto kon niet worden opgeslagen</string>
    <string name="setting_resolution_failed">Instellen van resolutie is mislukt</string>
    <string name="video_recording_failed">Video-opname is mislukt, probeer nogmaals met een andere resolutie</string>

    <!-- Other aspect ratio -->
    <string name="other">Anders</string>

    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Welke kwaliteit voor foto\'s moet ik instellen?</string>
    <string name="faq_1_text">Voor normaal gebruik adviseren de meeste mensen een compressie van 75%-80%. De afbeelding zal dan nog steeds van goede kwaliteit zijn en de bestandsgrootte zal enorm veel kleiner zijn dan met 100%.</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="save_photos">Foto\'s en video\'s opslaan in</string>
    <string name="show_preview">Voorbeeld tonen het na nemen van een foto</string>
    <string name="shutter_sound">Sluitergeluid</string>
    <string name="back_camera">Resoluties camera achterop</string>
    <string name="front_camera">Resoluties camera voorop</string>
    <string name="photo">Foto</string>
    <string name="video">Video</string>
    <string name="focus_before_capture">Voor opname eerst scherpstellen</string>
    <string name="volume_buttons_as_shutter">Volumeknoppen als sluiterknop gebruiken</string>
    <string name="turn_flash_off_at_startup">Flitser bij opstarten uitschakelen</string>
    <string name="flip_front_camera_photos_horizontally">Foto\'s van camera voorop horizontaal spiegelen</string>
    <string name="keep_settings_visible">Knop Instellingen altijd tonen</string>
    <string name="always_open_back_camera">Bij openen app altijd camera achterop activeren</string>
    <string name="save_photo_metadata">EXIF-metadata in foto\'s opslaan</string>
    <string name="photo_compression_quality">Kwaliteit foto\'s</string>
    <string name="shutter">Sluiter</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Eenvoudige Camera - Maak supersnel foto\'s en video</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Herinneringen creëren is nog nooit zo simpel geweest. Zonder ads.</string>
    <string name="app_long_description">
        Deze handige app is te gebruiken voor het eenvoudig maken van foto\'s en video\'s. Schakel tussen camera\'s aan voor- en achterkant, pas de opslaglocatie aan of beperk de resolutie met een simpele handeling. Er zijn verder nog vele opties beschikbaar om de app aan te passen aan persoonlijke voorkeuren.

        De flitser kan in- en uitgeschakeld worden, of zelfs gebruikt worden als zaklamp. Zoomen kan met knijpbebaren en het beeld kan gespiegeld worden voor portretfoto\'s.

        De resolutie waarin de foto/video wordt opgeslagen kan eenvoudig worden aangepast, evenals de opslagkwaliteit en de beeldverhouding.

        Na het maken van een foto verschijnt het voorbeeld van de nieuwe foto. Een klik op het voorbeeld zal de foto in de Galerij openen. De app geeft een duidelijke indicatie wanneer de opname wordt gemaakt, zodat altijd duidelijk is dat de foto is opgeslagen.

        Om deze app als standaard in te stellen wanneer gebruikgemaakt wordt van een speciale cameraknop op het apparaat, kan het nodig zijn om de ingebouwde Camera-app uit te schakelen via Instellingen -> Apps -> Camera -> Uitschakelen.

        Om altijd een haarscherpe foto te krijgen, kan de optie om vooraf scherp te stellen ingeschakeld worden. Dit zorgt voor een kleine vertraging bij het maken van de foto.

        Gebruik de volumeknoppen als sluiterknop, of kies om de flitser standaard in te schakelen bij het starten van de app.

        Er zijn diverse andere opties betreffende sluitergeluid, flitser, metadata, fotokwaliteit etc. De opslaglocatie kan naar voorkeur worden aangepast: zowel interne opslag als SD-kaarten worden ondersteund.

        De app is ontworpen volgens material design en heeft standaard een donker thema. De app heeft geen toegang tot het internet nodig en voorziet van meer privacy, veiligheid en stabiliteit dan andere apps.

        Bevat geen advertenties of onnodige machtigingen. Volledig open-source. Kleuren van de app kunnen worden aangepast.

        <b>Probeer ook eens de andere apps van Simple Tools:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
