<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Semplice Fotocamera</string>
    <string name="app_launcher_name">Fotocamera</string>
    <string name="camera_unavailable">Fotocamera non disponibile</string>
    <string name="camera_open_error">Impossibile accedere alla telecamera</string>
    <string name="video_creating_error">Impossibile creare il file video</string>
    <string name="video_mode_error">Impossibile passare alla modalità video</string>
    <string name="save_error_internal_storage">Si è verificato un errore perché la cartella di archiviazione è passata all\'archiviazione interna</string>
    <string name="camera_switch_error">Impossibile cambiare telecamera</string>
    <string name="click_to_resume_preview">Premere sull\'immagine per riprendere l\'anteprima</string>
    <string name="photo_not_saved">Impossibile salvare la foto</string>
    <string name="setting_resolution_failed">Impossibile impostare la giusta risoluzione</string>
    <string name="video_recording_failed">Impossibile registrare video, provare a utilizzare una risoluzione differente</string>
    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Che qualità di compressione dovrei impostare?</string>
    <string name="faq_1_text">Dipende dal proprio obiettivo. In genere si consiglia di utilizzare una qualità del 75%-80%, in modo che l\'immagine sia ancora di ottima qualità, ma la dimensione del file viene ridotta drasticamente rispetto al 100%.</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="save_photos">Salva foto e video in</string>
    <string name="show_preview">Mostra un\'anteprima della foto dopo averla scattata</string>
    <string name="shutter_sound">Suono dell\'otturatore</string>
    <string name="back_camera">Risoluzioni della camera posteriore</string>
    <string name="front_camera">Risoluzioni della camera frontale</string>
    <string name="photo">Foto</string>
    <string name="video">Video</string>
    <string name="focus_before_capture">Messa a fuoco prima della cattura</string>
    <string name="volume_buttons_as_shutter">Usa il pulsante del volume come otturatore</string>
    <string name="turn_flash_off_at_startup">Spengi il flash all\'avvio</string>
    <string name="flip_front_camera_photos_horizontally">Rovescia orrizontalmente le foto scattate dalla fotocamera frontale</string>
    <string name="keep_settings_visible">Mantieni il pulsante delle impostazioni visibile</string>
    <string name="always_open_back_camera">Apri sempre l\'app con la fotocamera posteriore</string>
    <string name="save_photo_metadata">Salva i metadati Exif nelle foto</string>
    <string name="photo_compression_quality">Qualità della compressione delle foto</string>
    <string name="shutter">Otturatore</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Fotocamera semplice – Cattura foto e video</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Crea ricordi non è mai stato così facile. Bella interfaccia senza pubblicità.</string>
    <string name="app_long_description"> Questa pratica fotocamera è utilizzabile sia per scattare foto che per registrare video. È possibile passare rapidamente dalla fotocamera anteriore a quella posteriore, modificare il percorso di salvataggio o limitare la risoluzione. Non perderai mai i momenti importanti della tua vita. Ci sono molte impostazioni utili disponibili per renderlo ancora più personale, adatto alle vostre esigenze. Elenchiamone alcune. Il flash può essere acceso e spento o usato come un\'utile torcia, cosa che non si vede spesso. È possibile pizzicare lo schermo per ingrandire e rimpicciolire o attivare lo scambio di immagini orizzontali durante la cattura di fantastici ritratti. Si può facilmente cambiare la risoluzione di uscita, la qualità o il rapporto d\'aspetto con pochi clic, come ci si aspetta da una moderna app per fotocamera. Questo vale sia per le foto che per i video. Dopo aver scattato una foto vedrai la nuova miniatura della foto, premendo la quale potrai aprirla rapidamente nella tua galleria preferita. Vedrete una chiara indicazione di quando la foto viene catturata, garantendo che il file è stato salvato. Se vuoi lanciare questa facile fotocamera premendo il pulsante della fotocamera hardware del tuo dispositivo, potresti dover disabilitare l\'app Camera integrata in Impostazioni -&gt; Applicazioni -&gt; Fotocamera -&gt; Disattiva. Nel caso in cui si preferisca la qualità alla velocità, è possibile attivare un\'opzione per mettere sempre a fuoco la fotocamera prima di scattare una foto, per assicurarsi che il risultato sia cristallino. È possibile configurarlo per utilizzare i pulsanti del volume come un otturatore, o per attivare la torcia elettrica di default all\'avvio. Ha molte altre impostazioni relative al suono dell\'otturatore, al flash, ai metadati delle foto, alla qualità delle foto, ecc. Il percorso del file di output può essere personalizzato, così potrete decidere dove volete che i vostri media siano salvati. Supporta sia la memoria interna che le schede SD. Viene fornito con material design e tema scuro per impostazione predefinita, fornisce una grande esperienza utente per un facile utilizzo. La mancanza di accesso a internet ti dà più privacy, sicurezza e stabilità rispetto ad altre app. Non contiene annunci o permessi inutili. È completamente opensource, fornisce colori personalizzabili. <b>Scopri la suite completa di Simple Tools qui:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
    <string name="camera_configure_error">An error occurred while configuring the camera</string>
    <string name="camera_disabled_by_admin_error">Camera is disabled by the admin</string>
    <string name="camera_dnd_error">Do Not Disturb mode is enabled. Please disable and try again</string>
    <string name="camera_in_use_error">Camera is in use by another app, please close the app and try again</string>
    <string name="photo_capture_failed">Photo capture failed</string>
    <string name="video_capture_insufficient_storage_error">Video recording failed due to insufficient storage</string>
</resources>