<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Simple Camera</string>
    <string name="app_launcher_name">Cámara</string>
    <string name="camera_unavailable">Cámara non dispoñible</string>
    <string name="camera_open_error">Fallou o acceso á cámara</string>
    <string name="video_creating_error">Fallou a creación do ficheiro de vídeo</string>
    <string name="video_mode_error">Non se puido mudar ao modo vídeo</string>
    <string name="save_error_internal_storage">Algo fallou: o cartafol para gardar fotos mudou ao almacenamento interno</string>
    <string name="camera_switch_error">Fallou o cambio á cámara</string>
    <string name="click_to_resume_preview">Preme na imaxe para volver a vista previa</string>
    <string name="photo_not_saved">Non se puido gardar a foto</string>
    <string name="setting_resolution_failed">Fallou o establecemento da resolución</string>
    <string name="video_recording_failed">Fallou gravación do vídeo; inténtao de novo usando unha resolución diferente</string>

    <!-- Other aspect ratio -->
    <string name="other">outro</string>

    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Que calidade de compresión debo escoller para a foto?</string>
    <string name="faq_1_text">Depende do obxectivo. Para uso xeral a maioría das persoas usuarias recomendan entre un 75%-80%, que é un valor bastante bo, pero o tamaño do ficheiro redúcese drasticamente comparado co 100%.</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="save_photos">Gardar fotos e videos en</string>
    <string name="show_preview">Mostrar unha vista previa da foto tras a captura</string>
    <string name="shutter_sound">Son do obturador</string>
    <string name="back_camera">Resolucións da cámara traseira</string>
    <string name="front_camera">Resolucións da cámara frontal</string>
    <string name="photo">Foto</string>
    <string name="video">Vídeo</string>
    <string name="focus_before_capture">Enfocar antes da captura</string>
    <string name="volume_buttons_as_shutter">Utilizar botóns de volume como disparadores</string>
    <string name="turn_flash_off_at_startup">Flash apagado ao inicio</string>
    <string name="flip_front_camera_photos_horizontally">Xirar horizontalmente as fotos da cámara frontal</string>
    <string name="keep_settings_visible">Manter visibles os botóns dos axustes</string>
    <string name="always_open_back_camera">Abrir sempre o aplicativo coa cámara traseira</string>
    <string name="save_photo_metadata">Gardar metadatos EXIF da foto</string>
    <string name="photo_compression_quality">Calidade da compresión da foto</string>
    <string name="shutter">Obturador</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simple Camera - Capture photos &amp; videos easily</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Creating memories has never been easier. Provides a nice interface with no ads.</string>
    <string name="app_long_description">
        Esta cámara pódese usar tanto para sacar fotos como para gravar vídeos. Podes cambiar rapidamente entre a cámara dianteira e a traseira, modificar a ruta para gardar ou limitar a resolución. Hai outros moitos axustes dispoñibles que o farán máis persoal se cabe e adaptado ás túas necesidades. Algúns deles son:

        O flash pode activarse e desactivarse ou usalo como unha lanterna. Podes ampliar e reducir ou alternar cara a unha imaxe horizontal cos dedos mentres sacas fotos.

        Podes cambiar a resolución, calidade ou proporción premendo unhas poucas veces, tanto para fotos como para vídeos.

        Despois de sacar unha foto, verás unha miniatura dela, que premendo nela lévate a abrila na Galería. Verás unha indicación clara de cando a foto se está capturando, garantindo que o ficheiro se gardou.

        Se queres iniciar esta cámara premendo no botón da cámara do teu dispositivo/hardware, terás que desactivar a compilación no aplicativo da Cámara en Axustes -> Aplicativos -> Cámara -> Desactivar.

        No caso de que prefiras calidade por riba da velocidade, podes activar unha opción para enfocar sempre a cámara antes de sacar unha foto para que teñas a certeza de que o resultado vai saír ben.

        Pódelo configurar para usar os botóns de volume como obturador ou activar a lanterna por defecto ao inicio.

        Ten outros múltiples axustes relacionados co son do obturador, flash, metadatos da foto, calidade da foto, etc. A ruta da foto pode personalizarse; así, podes decidir onde queres gardar os teus ficheiros multimedia. Dá soporte tanto ao almacenamento interno como á tarxeta SD.

        E, por último, ten un deseño material e tema escuro por defecto, fornece unha boa experiencia de usuario ao ser fácil de usar. Ao non ter que acceder a Internet, tes máis privacidade, seguridade e estabilidade que outros aplicativos.
   
        Non ten publicidade nin permisos innecesarios. É de código aberto na súa totalidade e ten cores personalizables.
   
        <b>Visite a nosa páxina a través desta ligazón:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
